有群表示

元朗西鐵站有黑社會，埋伏抗爭黑衫人。728，10:40pm 天水圍西鐵站好多人守緊
元朗、朗屏站西鐵都有警察
今晚唔好返大西北

發夢見到示威者去碼頭求其搭船走

暫時碼頭無🐕